[KickStarter]有人眾籌緊隻反送中 boardgame

想問呢間咩公司黎
D錢有凸會捐去邊
值唔值得買一副